郭文貴 : 大陸警察有組織雞姦男孩 理大臥底警強姦女孩致失常

現居美國的大陸富商郭文貴在12月3日發布YouTube平台節目透露，他從與一位參與理工大學抗議的男生的對話中得知，香港警察有一套虐待被捉香港年輕人的手段，那些雞姦和輪姦香港孩子的警察，多是從大陸移民到香港的所謂香港警察（多年前已取得香港身分證）。

郭文貴指，例如在警方圍攻理大校園期間，這些躲在校園內的孩子，總需要大小便，需要上廁所，特別是女孩子。警察派出的臥底就在女廁裡面，「就給你下手，非常慘，非常慘。」

郭文貴又提到，有被講普通話和湖南話的警察輪姦後的女生出現精神失常。「警察對待孩子之殘酷，那招兒多得沒法說了。跟我這個朋友的兒子在一起的一個女孩子，被警察抓進去後，出來以後，人基本上精神（失常）狀態。幾個警察輪姦她，輪姦她還不算數，還要虐待她。我說的話你們懂吧。輪姦她的人都應是大陸來的，講普通話，還有講湖南話，聽著有湖南口音一樣，都是大陸來的。」
大陸警察有組織雞姦男孩

郭文貴還提到男孩子的遭遇也好不到哪裡，被捉的男孩回來後，很多人說，警察直接就雞姦他們。警察把人弄到房間去，「就直接當著其他警察的面，把褲子脫下來，把上衣的頭這樣一掀一拉，把褲襠拽著你的衣服一拉，你看這是警察的招數吧。……你動都動不了，這邊就給雞姦了。」

郭文貴還說，警察是有組織地雞姦和輪姦，一些警察還叫習近平萬歲！他指，雞姦、輪姦的，有屬於警察當場發洩，有的是有組織的，把孩子送到其它地方去，專門給大陸警察發洩的。虐待這些男孩和女孩的警察還叫著：「習近平萬歲，我們給你報仇了！」還學著希特勒的姿勢，用右手啪啪揮起來，「你們不是說我們是納粹嗎，我們就是納粹！」郭文貴形容那是「很可怕，很可怕的」。

傳媒人：港警高層被中共滲透

香港網媒「852郵報」創辦人兼總編輯游清源早前接受訪談時表示，香港警察的變化如此之大，是因為警權過大，加上警隊高層被中共滲透，才令今天警隊形象受損。

游清源引述前警隊高層朋友的話表示，中共滲透警隊主要是靠兩種方法，「一種是在2014年雨傘運動之前他們要做籌備，已經派了很多警察北上受訓，北上受訓就是要學習大陸公安武警那些鎮壓手段。」

另外則是前香港警務處處長曾偉雄的所謂「政績」，他亦靠此加官進爵，即找些大陸公安武警，中共解放軍後備役軍人，他們拿單程證變成香港人；接著直接成為香港警察，「他真的是香港警察；但是他真正的身分是大陸公安武警預備役。這也是公開的祕密。」

今次反送中運動，警隊形象受損，甚至被批涉性暴力等，游清源表示，的確有收到風，警隊有指示「搞女人、欺負弱小、搞記者等」，雖然目前還未有百分之百的證據，但不排除這個可能性。

依條友聽下就算 9uper來嘅

我仲等緊冰冰套片

郭文貴講我又有保留

一睇就知9up

由佢講出黎即刻大減件事嘅可信性

信5% 都夠黑狗死全家啦

郭文貴9成都係9吹
唔洗理

5毛認証

呢條友幾時肯捐一億出黎？成日9up

唔好講咁多 冰冰條片先

出一隻扑一隻

點解要將事實講出黎，有無理過受害者既感受？

搵9upper洗底先係高招

顏純鈎 : 建制營壘大難臨頭各自飛

最近兩件事頗有意味，一是鄭若樺被中共專機接回北京，接受訓話後回港上班，二是何柱國登廣告藉聲討反送中運動而攻擊林鄭。兩件事表面看沒什麼聯擊，其實都暴露了建制派內部面臨分崩離析的窘境。
區選潰不成軍，美國與盟國聲援香港，中共拿不出有效辦法來「止暴制亂」，128大遊行至少八十萬港人上街，種種跡象表明，香港人沒有屈服，事情遠遠未完；加上大陸經濟局勢危機四伏，外部環境日漸惡劣，都使這場運動更有機會向好的方向發展。
建制派都是利益團伙，商界與基層老左向有心病，各有後台，好事臨頭分餅仔，壞事來了各自保命，諉過爭功，獻媚取寵，台前握手，台下踼腳。大多數建制派表面擁護中共，其實在意識形態上與中共勢難一致，只是利益互相依賴，長期奔走於中共鞍前馬後，助紂為虐，出賣港人而已。
鄭若樺在倫敦摔跤，傷勢能嚴重到什麼地步？脫臼小事一樁，回香港還怕把她治壞了？她趁小傷放長假，滯留倫敦不回港復職，其實是早有離心，舉棋未定而已。中共擔心她在倫敦呆久了，難免生二心，到時英國人趁虛而入，不知會搞出什麼難堪事。萬一逼她太甚，她走投無路竟投靠英方，那時她掌握所有中共與特區政府的內部機密，都會落到英美手上，公諸於世，那種惡劣影響中共無法承受。
基於此，駐英大使面授機宜，曉以利害，中央派專機把她接到北京，把她收拾妥當了，再放她回香港。一個小小香港律政司，居然要中央用專機伺候，這不是太抬舉她了嗎？但中共派一架專機，卻避過一場政治危機，如此算來還是值得的。
鄭若樺與林鄭有點不同。林鄭有如江青，野心比本事大，好鬥更兼狠毒，她的性格正合中共的獨裁口味，凌駕在港人頭上作威作福，令她有滿足感。鄭若樺根本是利益驅使，名利當前如蠅附羶，一旦形勢不妙就想溜之大吉，而倫敦一跌讓她看到甩攤子的機會。
還好中共處理這種政治變故很有經驗，早早察覺她的異心，軟硬兼施把她收服了，她只好乖乖再回來效命。在律政司位上，收錢有限，反倒要分擔鎮壓香港人的血債，對鄭若樺來說，得失不成比例。可惜最終連辭職的自由都沒有，只好勉強吞下這個苦果。
至於何柱國，此人向來是建制派幹將，最近突然聲援李嘉誠，事有蹊蹺，登廣告向林鄭問責，更非一時衝動。何柱國長期効命，自反送中以來，口誅筆伐不遺餘力，他走的基本上是投靠中共以博取商業利益那種老路。長期與中共打交道，他有自己的門路，中央對林鄭的處置，以何種方式何時下手，他都有消息來源，因此聲援李嘉誠與責難林鄭，都是有來歷的，都經過計算，十拿九穩。若沒有把握，這種唯利是圖的商人，不會隨便冒政治風險。
建制派中人，眼看西方世界全面反華，中共內部危機四伏，香港動亂很大機會長期延宕，他們的處境沒有最壞只有更壞，因此人人生離心，個個找出路。鄭若樺是溜字訣，何柱國是明打舊人而暗捧新人，各自出盡八寶，只圖自保。
民建聯有基層勢力，要動用大筆錢保住落選區議員，以免地區樁腳毀於一旦，他們有苦自知。商界則石禮謙已表態，只要逼退林鄭，任何人上台都不能沒有他們。最倒霉是葉劉﹑羅范﹑湯渣，幾乎成了遊兵散勇，來日被邊緣化已成定局，不管如何，這些人都要揹自己的罪惡歷史，等待人民的審判。
建制派各懷鬼胎，危難臨頭各自飛，在在顯示一種末世風景。反過來看，反送中運動方興未艾，香港人萬眾一心，正準備在各國朝野支援下，作長期抗爭，直至保住香港這塊風水寶地。兩相比較之下，一方陣線崩解，一方鬥志猶酣，一方惡貫滿盈，一方正氣瀰天，一方失道寡助，一方得道多助，雖然實力懸殊，但長遠來看，勝負早已隱伏其中矣。

陰陰濕濕咁出低招一樣殺無赦

佢條內線馬建 被人捉左後
已經無咩新料收到

呢2年 海外輿論個影響越來越低

好心佢就靜啦

講又幫唔到證據手
個鳩個都認定佢9upper

政界比利

郭文貴講嘅基本都係事實